[有圖] 賣 特 大 彈 性 樂 瞳

死on9

做乜啫你

笑左 但負皮上一頁

好撚好笑

負皮既人全部冇童真
明明就係惠康聖誕大特賣d friend

留名待解密狗出現

Down圖解密？

明又笑左
但負皮

好撚好笑呀你老味.jpg

連登d 00後識條春咩
睇得明既都有咁上下年紀

長洲賓客人數多

呢個好笑

屌你老母

好啦我笑下啦